You look so cool

所以you look so cool too, short foot China lok